[突發]香港人文宣戰輸緊！

朋友整咗好多文宣圖，希望大家可以努力做好文宣工作，務求令到全世界都知道五大訴求，同埋黑警惡行！
希望大家可以係度擺低你地收集既文宣圖，方便大家下載去做文宣

麻煩大家開post topic 用返正面D 既言辭 唔該

唔好意思啊

唔好意思

唔緊要！ 辛苦你同你朋友

第一張原來是 亂港四人幫？

824 1點見

有冇人知道依家個保護記者基金既情況係點？

唔知都幫幫P牌仔推一推POST